銀河唯一會差過隻尾羊

垃圾阿識唔識波

爺爺撚狗 根本冇諗過賣

銀河唯一